你班撚樣可唔可以唔好再用和理非集會做理由叫人走?

鍾意就隨便屌我P牌

屌你老母 , 見到一班人話和理非集會唔好送頭 ,
而家我地咁多手足係現場
你老母臭閪就係咁叫人散 ,
仲話和理非集會唔應該有人受傷有人被捕
你地咁撚樣同當前線係CONDOM有乜撚野分別?
集會係五大訴求 缺一不可, 政府乜撚野都未回應 達成左咩目標?
既然係和理非
而家呢個情況叫班手足睇路唔好俾班扮人既狗帶頭挑起事端好過啦
而家走咪仲撚易俾人圍捕

利申: 8年CD ROM , 嚴重夢遊症

你地唔好忘記721 , 811 我地班手足 , 個班無辜既人係點受傷
就係散水散到俾人打 , 俾人射

而家機場重有遊客，警犬做唔到嘢住，一係而家散，一係全部唔走困獸鬥。但點解要揀後者？在場大部份人冇gear, 係咪要有人死你先安樂？

自推俾班散水撚睇

收工出機場見到咁少人 灰撚到